皇家馬德里 vs 利雲特

仲可以換咩人

冇人開po

chust

換走賓狗？

球證乜撚都唔吹

你on撚9

g持

都無撚用啦佢-.-

又失分

屌你老味
仲要踩頭
牌都冇張?

踩埋頭都無野

對面好撚茅

牌都無張dllm

你同真名皇真夾

對面點都唔會食牌

利雲特點拉都唔會有牌

對波前中後都好多問題
有排執

西甲利記

利雲特爛仔波

呢場贏波我切

西甲熱狗

兜頭踩落去都無牌？

佢地輸左球反擊之後都好醒目
為左整停皇馬真係不惜一切 上半場正路佢地應該拎左兩三張黃

咁樣加力踩落去
當年獌蘭尼對艾比路亞嗰下紅既話 呢下都一定要紅
仲要而家有VAR翻睇

拖舟死未

明顯紅牌動作
var又無表示
賓斯馬做隊長又唔撚投訴
成碌柒咁

下季拉膠細佬走
賓周擔正做隊長

賓狗唔柒邊個柒

開咗

On9 topic

華維迪

邊有

傷左啊

即係無晒搶得中場

相信白蘭高

卻老

球證黑撚到

個malsa都幾撚陰濕

球證嚟睇波

屌利雲特成隊拉衫狗

茅撚到又冇牌

對面一張牌都無

miltao果球就捉咁緊比紅，其實華仔仲有機會追到
但對面到而家連一張黃都無

茅撚到

攻中辛

終於捨得比

12 foul 1黃

瘋狂拉衫

咁的確係last man
華拉膠都收步
不過個球證係弱智

賓狗回球波都西過人

屌好撚茅

賓狗

賓施馬

想點b9

迷賓狗

賓狗躝啦

拖舟落order未

我迷賓都唔想講
nowtv咁都袒護賓怪世三

卻自己射仲好
傳比賓周做乜撚

死廢賓

Same

自己射/比世三都得
係要比賓狗

隻malsa收皮未

解圍

Modric 直線靚到

犯咗同牙維喺上場一樣嘅錯誤

賓狗幾時死

卻老自己射算

有賓狗永遠唔會缺少笑話

我屌，又要睇雲尼素狗

著紅藍都係咁黑？

條廢鳩幾時走

對面隻melsa不死人

球證仲鳩過賓周

牙維又出黎

見到都唔開胃

feel到會入波

又換走世三?

右維

左路黑雙剎

今日hazard踢得唔差

又係牙維換夏狗

對面殺人咁款 世三頂唔住

吓

kroos

牙維差d輸12碼

牙維一出黎又柒

屌你老母雲尼素狗

hi到波喎

成班巴西狗都無腦

次撚次比得通兩邊
垃圾賓都唔撚去

黑鳩無腦

一出嚟就playing against us

黑鳩係咁

輸12碼

好黑喎屌

禁區外喎

我屌佢老母踢波無腦

影撚住b9個樣

屌呀好明顯出面喎 撚化我咩紅藍狗

屌你老母 中波先

黑哨呀屌你

12碼

一出黎屌你老味

維is playing against us

黑撚到on9

接觸面一定係禁區外

牙維死撚左去啦

B9說得對

巴閪鳩一人一球

黑撚到

黑哨到

黑到

一嚟hi到波
二嚟喺出面

但球證黑到

黑哨到仆街

會員牙維不死

西甲球證

ball don't lie

25

成事不足 敗事有餘

25！

屌你老母 波don't lie

25我愛你

好撚在

直接比3分對面咪算囉

圖斯

咁都救撚到

25今場勁到

牙維同光頭狗做過幾多次愛

再黑d啦

屌你老母有預感廢鳩維會再miss單刀

靚救

拉隊可唔可以剃鬚

而家係人照殺 分照攞

第一次見到25救到12碼

嚟多球呀笨柒

25勁撚到

反25嘅我屌你老母臭閪

班巴西狗排隊幫25含撚啦

超級盃？

咁撚廢仲用佢

著25號個季都救過

咁你25乜春

雲尼廢鳩？

賓狗做隊長好似死老母咁

跑得仲少過對面隻9號

型撚到 伸直隻手拍出去

叫慣左

維又落腳

牙維同militao呢2件黑鳩廢到算
仲要咁樣衰係場上面鳩fing fing 好難頂

真心唔明牙維憑咩

勁撚到
訓低都舉番隻手撲到

係

俾摩/卡斯都好,起碼會嗌吓
B9做隊長成個美欺咁

叫牙維入嚟防守係咩玩法嚟
送十二碼 跟漏
嫌國皇盃未柒夠？

牙維真係無腳好波

攻守都冇 而家打少兩個

堆巴西黑(巴斯克）人好on9

施丹咁撚迷黑鳩 吹咩

依家隊波主席教練球員都唔撚掂

Oreo真係on9

奧蘇咁回後

原本可以接

Vinicius is playing agains us

呢下柒到
波都拎唔掂

牙維波都控唔撚到
求其喺u10搵個上嚟都控到啦

笑撚死
隻黑鳩

無夏神無攻勢

好掛住Goes
唔想再睇傻鳩維

維

幾幽默

買返黎打60分鐘

我屌你老母

夏狗一億水貨

屌 黑撚笑話

佢係咪以為自己小志強呀死力架

100M+牙維買唔買到包皮

牙維1對1都推甩

維d踢法打青年隊就得

要爭取入波有咩理由會出維
佢真係非一般地廢

最需要借出去果個係牙維

屌

屌2-1

輸埋

屌那星

到底世三廢啲定維廢d

廢到b team都唔入流

出牙維真係同打少個冇分別
9打11

抵啦呢隊閪波

維企禁區頂唔跟入去

疤狗追到同分了

夏狗起碼都仲有個人能力

咁多人都射中個空位

打少個出維都唔知做乜撚...

維真係無腳好波

對面一搓一射好流暢

牙維真心垃圾
後防打少個出多件中場都好
出牙維位換位

出isco都好

咁呢球又唔關佢事
佢守禁區頂
雖然佢廢到仆街

維躝畀返個位日本仔

維明顯打到信心都冇 拖狗同班教練團做過咩

Arribas!

我真係無嘢好講

馬撚

光頭狗係咪唔撚鐘意換人

拖狗不嬲淨係識位換位

冇拉隊後防就係咁

isco又無份，唉

屌你老母Kubo勁過vinicius好多呀嘛

佩狗唔撚續

咁換係放棄？

拉膠唔續有咩計

佢唔信班後備 如果機師Vvd係度 應該會早d換
其他就坐全場啦

佩狗: 有阿拉巴夠做啦

係
拖狗弱智

牙維每次拎波都係失

雲狗

光頭狗今季中撚左降頭咁
變陣換人都無埋

呢場怪邊個

光頭嗰個

戰犯： Militao同傻鳩維

面對面橫傳都交失呀維狗

一年約 擺明當拉膠condom 一唔掂就踢走

牙維pass1/2

好想快啲完場睇雲狗啲數據

2年wo

B9

個30號都好過佢

佢幾時先識控住個波踢，屌佢老味佢可唔可以用下腦踢波

Big chance missed: 2

真起碼正正經經

鄧摩迪辛苦，跑上跑落得個桔

你邊有見過黑鳩有腦

黑鳩冇腦點用

拖舟中咗招 場邊嗰個唔係佢嚟 雖然都係光頭

WOW!

拖狗打電話落柯打

文迪都ok嘅

佢都係無腦

屌拖舟好過啦
明知廢仲用

進攻鳩到仆街都叫OK

停撚晒佢啦 唔踢啦

呢排少睇sor
前排睇都ok wor

成隊波等收工
拉隊走場算啦

炒未呀

Molamola

新大陸

文迪交換肥牛ok?

講咗教到季尾

牙米反佩?-.-九分鐘就紅 用行動證明拉膠重要性

NO

拖: 我放病假，呢場關人忍事

放錯人了

邊個肥牛

逼都唔逼拖舟教到士氣都冇

抵啦

Theo

C朗走咗之後，皇馬無場好波

兩個黑鳩

一陣你大戰覓膠

放兩個後生靚閘去米蘭雙雄，跟住左右閘係奧迪 同 文迪

多謝佩狗

我大戰你老母

可唔可以無限期棄用牙維？

文迪又鳩推

龍仔肥牛就放撚走哂

真係屌老母

肥牛踢皇狗果陣進攻都係同文迪差唔多，但防守同馬些路差唔多

肥牛以前都係鳩推

希望O仔hat trick

牙維上黎做乜

垃圾波

出年：拉隊走左之後，皇馬無場好波

你好串喎世侄

放埋拉膠 呢隊皇馬歐霸都無得踢
佩狗含撚死啦

牙維今場表現應該港超都踢唔掂

而家都係鳩推

收返龍仔久保好過啦

又儲換人印花 60分鐘世三 81 82分鐘換人

Dllm 垃圾賓空晒果球根本時間多到較返右腳燙都得
唔撚中龍

完全唔知佢踢緊咩

Mendy 安份守己做防守算啦

我覺得係時候同施丹分手就真無咗c朗既丹爺好似唔識教波咁上年個西甲全靠巴塞失分先贏到青訓又用到屎咁，屌

拖狗會同你出機師都唔會出久保

霸氣到1分都唔要

見到馬里安奴個樣
82分鐘先出

拉隊走埋，準備降班

睇得太多牙維on9波
見到arribas啲決定正正常常我好感恩

冇非歐位收唔到kubo

簽班黑鳩果陣驗身有冇驗埋智商

要慳錢 無錢賠錢送佢走

落中場駁腳啦 入禁區做乜撚

放牙維啦

真心覺得成班年青球員 包括維係有得救
但真係要換教練 拖舟冇哂心教咁

無啦明顯

黑鳩冇腦點救

久保踢乜位

呢個新仔好靈活 出腳好快

久保而家踢波仲係未夠料
至少借多兩年先好番黎

今場無人可換

蘇蛇回家未

難得星期六有早場都要睇閪波

呢隊波最少5年先複興到惟有諗住5年4歐冠打飛機算啦

牙維好似有西班牙護照

係 睇歐青已經覺得佢會成材
仲有左閘Miguel Guti都有機會做新龍仔

似辛

咁就仆街

進攻兩邊, 0防守

講真今場我寧願一個人都唔好換算 反正一週一賽
換左牙維入黎之後 大家有眼見

唔係計緊非歐位咩？

佢夠2年可以拎西班牙籍
但而家武肺有排搞

師兄你真係睇得起條仆街維
我覺得佢真係衰撚到要雪

諗諗下上年有西甲都幾撚神奇

計緊
但好似係11月定12月拎
其實1月係可以收一個非歐返嚟用

久保

轉台睇O仔射爆曼狗

[黎明前嘅黑暗係至撚黑暗之罰球王賓施馬即將降臨拯救我皇]皇家馬德里球迷吹水區 (256)

摩笛carry

夏殺係最佳位置

成材又點 咪又係比光頭老賣走

連控球 過人都冇埋 已經去到信心問題
拖舟好似放棄哂班新球員咁 淨係攬住班舊部

定係巴塞carry先啱？

上任第一個轉會窗借龍仔賣太子已經知咩事

Miguel係FM幾好用

O仔今日有後備